警察家屬烽煙：警察福利部無數簿 無部門可監察開支

李太大爆警隊腐敗內幕 大家要聽聽

推

OT 到爆哂鐘仲要R個福利部咁cheap!
仲要無數簿！！

林志偉fat fat 啦 食夾棍食到飽

後邊人事關係先係重點

手足,
我地要報ICAC
告老共同黑警賄賂

想知被人冒充身份匪犬，係咪唔使做有十萬蚊OT

難怪個個都咁大口氣打ibanker啦, 原來呃OT呃到做左月球人

一個月揾一球, 老婆做肉便器又再添啲

佢地睇穿晒ICAC已經成為警察屬下部門

手人土

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

dasfghjkjlk

其實得高級以上先有十萬
啲傻鳩藍絲五萬都冇

sor 唔小心㩒錯負皮

負皮返自己先

Push

銀行撚係時候狂報aml/ctf 啦！

停唔到啲錢走

都拖撚到佢地燥!

即係真係唔使做，「借」身份俾支那匪就多五萬OT?

有咩咁出奇丫? 佢地大撚晒架嘛